港島交通癱瘓點算好

住左十幾年港島，基本上地鐵一封加有大型遊行封路，天后以西既香港島就已經幾近癱瘓，如果想走返過海基本係冇可能的，如果過黎中上環SHOPPING一個唔覺意走唔到點算好？上去半山入杯咖啡、同外國人朋友CHIT－CHAT下都係唔錯既選擇
好處
1.車路窄，基本上單線行車，一個唔小心死火或者塌樹就完全塞死，狗仔就冇得坐車車要焗住行
2.斜路／樓梯多，狗仔實話辛苦
3.多外國人，一陣狗仔亂咁吠嚇親唔知邊間外企高層就唔好喇
4.閉路相對市區少，萬一出汗想換衫都唔洗左搵右搵地方
壞處
1.冇地方休息，山區想搵商場涼下冷氣都冇，得一堆小型商店
2.帶狗散步，除左狗仔會攰，自己都會攰
3.質質然入屋苑／大廈探朋友大部分都要登記，保安分到訪客同住客
4.好多小路，唔識路好易迷路
5.山區範圍太大，西邊唔通都可以係東邊入到黎

另外，要上山千其唔好貪方便搭扶手電梯，每一段都有閉路，畀人影到靚樣就唔好啦。呢排條電梯成日壞，又做維修，搞到成日要焗住行樓梯，希望聽日唔會全條壞晒喇，如果唔係狗狗會行得好辛苦

原來港島咁多地方
真係要去睇睇